我有好多朋友明明用開android機,對iphone無興趣,但iphone11出咗之後佢哋對iphone完全改觀

佢哋買咗iphone11之後話iphone好用過android機好多,以後唔會買android機,只會買iphone

食放題

?

三叔360送中

認真, 有興趣轉會去 11 pro, 可能第二水 QC 好D

55

真心正 冇理由唔轉

駁五刀

關撚一二水事

個人認為淨係睇樣既話三叔真係靚仔好多，又冇闊個西隧既邊又冇M 字額，係得果粒墨冇得搞je
講真如果唔係佢用360既話應該冇Android user會想轉

利申想轉11pro